我呢半年以來多左兩個偶像。

兩個都姓梁
一個叫梁天琦
一個叫梁繼平

梁凌杰